{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153569?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남아르누보씨티 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までだ。部隊施設ではQueen''s Tableレストラン、ビジネスセンター、会議室、スカイガーデン(13階/PH)がある。ビジネスセンターとスカイガーデンは無料で利用することができるほか、Queen''s Tableレストランや会議室は有料で利用できる。江南アールヌーボーホテルのレストランであるQueen''s Tableは朝食バイキングとの昼食バイキングを提供する。朝食バイキングは月~日、祝日に06:30から10:00まで利用でき、昼食バイキングは月~金に11:00から15:00まで利用できる。朝食バイキングとの昼食バイキングの価格は年齢によって異なり、ホテルの宿泊客は20%割引を受けることができる。洗面具ではシャンプーとボディクレンザーが提供され、歯ブラシセットは別に購入しなければならない。パーティーの目的としては、予約が不可能で、客室に付き1台の駐車は無料で、追加的に利用する場合、10分当たり1,000ウォンの費用が発生する。すべての追加費用は現場で決済しなければならず、客室ではネットフリックスを視聴することができ、無料Wi-Fiを提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "江南アールヌーボーホテルの施設には何がありますか？",
            "answer": "Queen's Tableレストラン、ビジネスセンター、会議室、スカイガーデン(13階/PH)があります。"
        },
        {
            "question": "Queen's Tableレストランはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "Queen's Tableレストランでは朝食バイキングと昼食バイキングを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングと昼食バイキングの営業時間はいつですか？",
            "answer": "朝食バイキングは月~日、祝日に06:30から10:00まで利用でき、昼食バイキングは月~金に11:00から15:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングと昼食バイキングの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食バイキングと昼食バイキングの価格は年齢によって異なり、ホテルの宿泊客は20%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "洗面具は何が提供されますか？",
            "answer": "洗面具としてはシャンプーとボディクレンザーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシセットは提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシセットは別に購入しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "パーティーの目的としては、予約が不可能で、客室に付き1台の駐車は無料で、追加的に利用する場合、10分当たり1,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加費用は事前に支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを視聴することができ、無料Wi-Fiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 493
    }
}